曾祈殷：預計要到2022年年底，港人才可重新出外旅遊

武漢肺炎疫情肆虐一年，由最初口罩供應緊絀，到分析疫情發展、防疫措施和疫苗等，都不乏民間專家頻頻講解，其中感染及傳染病專科醫生曾祈殷於03年沙士時開始接受專科訓練，未料17年後再次遇上大疫症，雖然已離開公院，但一直緊貼事態分析疫情。他直言自己也有「抗疫疲勞」，更預計要到2022年底，全球疫情才會真正受控，愛旅遊的港人才可重新出行...

對於疫苗即將到來，他預計本港要達到人口7成人都接種疫苗，才能產生群體免疫，但抗體能否維持一年、是否要補打仍是未知之數，亦可能出現「售後副作用」，各國人民接種疫苗後出現不良反應。他估計要到2022年年末，各國才可能打完疫苗，全球疫情受控，屆時港人終可安心旅遊...

到時去英國旅行會唔會比國安跟上機

抗疫係6月已經成功左

係有心人放d 病人黎香港

咁樂觀

預計2022年很多人移民.

留名等睇明年今日話要2023年底

冇人叫你搭直航機㗎喎

啊啊啊

上年話上年年尾，今年就話2022年尾，屌你老母仲同你抗疫都真係哂撚氣

政府刊憲，空運牌照局公布，大灣區航空申請經營在香港和往來香港的客運、貨運或郵件服務，涉及過百個航點，包括上海、北京、成都、南京、台北、東京及大阪。飛機類型為波音B737-800。任何申述或反對，須在14天內送達牌照局。

可能22年只有大灣區航空

全機除咗你之外，其他所謂「乘客」全部都係国安嚟

訂左今年年尾機票去日本

希望去到

唔好啦 咁耐

尋晚睇有線新聞
佢採訪兩個康復者
都無後遺症
係咪想開始同人講個病無乜好驚

香港搞得掂都唔代表外國控制到

放心啦港豬好聽話架